{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055881",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1085071?place[place_type]=GID&place[gid]=1085071&place[latitude]=36.500955914&place[longitude]=126.3393224317&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안면도 해바라기 펜션"
    },
    "text": "ひまわり愛犬ペンションは、白い砂浜と青い波、塩辛い海の匂いが一緒にする場所です。ここを通じて自然の美しさを満喫することができます。ペンションの住所は忠清南道泰安郡安眠邑承彦里249-61番地です。入室時間は午後3時、退室時間は午前11時です。追加人数がいる予約がある場合は、ペンションに予めご連絡ください。追加費用と最大人数を超過した場合、入室不可および払い戻し不可が適用されます宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊は禁止され、予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。毀損や紛失に注意しなければならず、魚や肉を焼く直火方式や個人的な調理は禁止されています。喫煙はデザインされた場所でのみ許可されます。無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客を脅かす恐れがありますので、ご遠慮ください。各客室にはCJハロービジョンテレビとWi-Fiが設置されており、インターネット使用が可能です夏はプールを利用して暑さを避けることができます。プールは5月29日から9月30日まで運営され、営業時間は19時までで水深は0.7Mです。子供たちは必ず保護者と一緒にだけプールを利用できます。バーベキュー場では飲食パーティーを楽しむことができ、利用時間は22時までで、冬季や雨の日にも利用可能です。バーベキュー材料とグリルを使用する場合は追加料金が発生しますペンションは各客室でペットの同伴を許可し、最大3匹まで許可されます。追加料金は1匹当たり10,000ウォンで、現場でのお支払いが必要です。客室には愛犬のための遊び場、シャワー場、キャンプテント、愛犬パッド、排便板などが完備されています。愛犬タオルは別に用意しなければなりません。駐車が可能で、コッチ海水浴場が近いため楽しめます。コッチ海岸公園、方浦海水浴場、安眠島樹木園、コッチカート場など周辺観光地もたくさんあります。ご利用時間はチェックインが午後3時から、チェックアウトは午前11時までです。 客室の種類は様々ですので、お好きなようにお選びください。 楽しい時間をお過ごしください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ひまわり愛犬ペンションはどこにありますか？",
            "answer": "ひまわり愛犬ペンションは忠清南道泰安郡安眠邑承彦里249-61番地にあります。"
        },
        {
            "question": "ひまわり愛犬ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ひまわり愛犬ペンションの入室時間は午後3時、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ひまわり愛犬ペンションで追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、ペンションに予めご連絡ください。追加費用が発生し、最大人数を超過する場合は入室不可および払い戻し不可になります。"
        },
        {
            "question": "ひまわり愛犬ペンションでは男女の青少年が同室で宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、ひまわり愛犬ペンションでは青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "ひまわり愛犬ペンションの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ひまわり愛犬ペンションの各客室にはCJハロービジョンテレビとWi-Fiが設置されており、インターネット使用が可能です。また、愛犬のための遊び場、シャワー場、キャンプテント、愛犬パッド、排便板なども完備されています。"
        },
        {
            "question": "ひまわり愛犬ペンションのプールはいつ営業していますか？",
            "answer": "ひまわり愛犬ペンションのプールは5月29日から9月30日まで営業しています。営業時間は19時までで、水深は0.7Mです。"
        },
        {
            "question": "ひまわり愛犬ペンションでバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、ひまわり愛犬ペンションではバーベキューを楽しむことができます。バーベキュー場は利用時間は22時までで、冬季や雨の日にも利用可能です。ただし、バーベキュー材料とグリルの使用には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ひまわり愛犬ペンションではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "はい、ひまわり愛犬ペンションでは各客室でペットの同伴を許可しています。最大3匹まで許可されますが、1匹当たり10,000ウォンの追加料金が発生し、現地でのお支払いが必要です。"
        },
        {
            "question": "ひまわり愛犬ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ひまわり愛犬ペンションの周辺にはコッチ海岸公園、方浦海水浴場、安眠島樹木園、コッチカート場などの観光地がたくさんあります。"
        },
        {
            "question": "ひまわり愛犬ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ひまわり愛犬ペンションのチェックインは午後3時から、チェックアウトは午前11時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 634,
        "QA": 704
    }
}